\subsection*{\textcolor{colorTitelErfarenhet}{NKT, Brandvakt – 2022/06 till 2022/06}}
Under byggnationen av NKT:s andra torn behövde de brandvakter för att hålla koll på våningarna i tornet under installationen av maskiner.

\vspace{15pt} % Justera vertikal placering av minipage
\subsection*{\textcolor{colorTitelErfarenhet}{NKT, Maskinoperatör – 2021/03 till 2021/09}}
Maskinoperatör för produktion av undervattenskablar som involverade kvalitetskontroll av kablar samt lastning och avlastning av material till kabelmaskin, samt hantering av logistik för material och produkter. Operatör av en större kabeltrummalindare för landkablar som ska fraktas över land.

\vspace{5pt}\textit{Maskiner opererade: Truck, Travers, monteringsutrustning, tryckluftdriven kabelklippare, kabeltrummalindare}

\vspace{15pt} % Justera vertikal placering av minipage
\subsection*{\textcolor{colorTitelErfarenhet}{NKT, Maskinoperatör – 2020/03 till 2020/08}}
Maskinoperatör för produktion av undervattenskablar som involverade kvalitetskontroll av kablar samt lastning och avlastning av material till kabelmaskin, samt hantering av logistik för material och produkter. Dokumentering vid lastning av kabeltransporter.

\vspace{5pt}\textit{Maskiner opererade: Truck, Travers, monteringsutrustning, tryckluftdriven kabelklippare}

\vspace{15pt} % Justera vertikal placering av minipage
\subsection*{\textcolor{colorTitelErfarenhet}{NKT, Maskinoperatör – 2019/05 till 2019/08}}
Maskinoperatör för produktion av undervattenskablar som involverade kvalitetskontroll av kablar samt lastning och avlastning av material till kabelmaskin, samt hantering av logistik för material och produkter. Dokumentering vid lastning av kabeltransporter.

\vspace{5pt}\textit{Maskiner opererade: Truck, Travers, monteringsutrustning}

\vspace{15pt} % Justera vertikal placering av minipage
\subsection*{\textcolor{colorTitelErfarenhet}{NKT, Maskinoperatör – 2018/06 till 2018/08}}
Maskinoperatör för produktion av undervattenskablar som involverade kvalitetskontroll av kablar samt lastning och avlastning av material till kabelmaskin, samt hantering av logistik för material och produkter.

\vspace{5pt}\textit{Maskiner opererade: Truck, monteringsutrustning}
    
    \vspace{15pt} % Justera vertikal placering av minipage
